多唔多手足陳晚畀朗隊既熱誠感動左☺️

踢波踢到血流披面都唔放棄，感動到我都咸左了

朗隊

今天起不再反朗

一開始就唔應該反

真男人

好撚痛呀屌你老母

今日去印月巴波衫

天照

又carry高文

YES

朗

知錯了

一開始你條撚屌就反朗隊

到底何淦途是誰 是否真有其人？

咸左

我不嬲迷朗隊

咪又係一條雞蟲

收嗲啦

道歉未

好耐冇見過呢個po，你去開返個？